求油尖旺食辣野推介

想食小菜好似剁椒魚片果類，求推介

旺角街市第二段第三檔賣果d指天椒辣得嚟幾新鮮

想搵小菜果類

通達辣魚蛋 好撚正